感冒好辛苦

雖然唔係咩重病
不過鼻塞真係好辛苦

到啲滾水落個鼻哥窿度 會比較快有效

不如直接用火煲滾d鼻水，點睇

屌
我要出去傳染晒俾你地